# Задание 1

## Описание задачи
Написать playbook который должен будет:
 - Создать пользователя на удаленной машине
 - Сделать авторизацию ssh по ключам для пользователя
 - Отключить авторизацию по паролю на сервере
 - Создать директорию в /opt/ с правами для пользователя.


